十大屋苑周末成交增四成 代理料樓市穩定

十大屋苑周末成交增四成 代理料樓市穩定
文章日期：2020年7月12日 19:32

"雖然新冠肺炎疫情再轉壞，加上周末有大型新盤推售，不過，二手屋苑成交卻有所增加。中原地產統計，十大屋苑本周末錄得14宗成交，較上周末增加4宗或40%，已連續7個周末保持雙位數成交，其中最多成交為天水圍嘉湖山莊共錄4宗，另鰂魚涌太古城則錄得3宗成交..."

樓市gogogo

接火棒

豪賭

同嘉誠對賭

No
It's long-term investment

跌低過買入價就係long term investment
慢慢供負債。

樓不嬲係用來炒架啦。